Gobee bike 係咪就執？

依家見到架架車都壞.......

退按金有無得退埋增值左嘅錢.....

熱潮完左嫁啦
CAP夠水, 賣到盤就賣

對用家言
等到執剩1~2間就perfect

被樓主講中

仲未退到款

唔得 退到按金 但增值錢係唔得 我試過 打email 去問係冇人理你

試下等一星期到 or 去佢facebook 問下